我宣布美股牛一開始

個倉回報係+14%

吽~

好勁呀

正。all in

TVIX - 緊40%....

岩岩止蝕入返TQQQ